<p>Vous vous demandez comment je peux faire pour programmer un jeu tel que Zelda : Mystery of Solarus ? Et plus généralement comment fonctionne RPG Maker 2000 ? Comme promis, je viens de mettre à jour la page du logiciel.</p> <p>Vous pouvez donc satisfaire votre curiosité en visitant cette page. Vous y trouverez une description de l'utilisation de RPG Maker 2000, screenshots à l'appui. Comment dessine-t-on des niveaux, comment programme-t-on les événements... Les réponses sont <a href="http://www.zelda-solarus.com/rm2k.php3">ici</a>.</p>